原來漫畫家雪晴過左身

以前喺Yes畫少女漫果個

勁後生就死左

佢係黃絲黎

咁後生
會唔會又係被

咩事死

病死，我fb有add佢，見佢都出出入入醫院一段時間

都唔算勁後生啦。。。

Rip

癌?

Yes我剩係記得通性學堂miss Sex

R.I.P.

見佢死前一日fb仲有post畫

篇文邊個寫

應該係佢自己？

似係寫定,日期就叫家人或男友幫佢填

六月走都好嘅
起碼唔洗受咁多唔開心嘢

驚唔驚生cancer

有幾多後生知乜係yes

我妹買左拎佢嗰本就係睇呢個

死黑警

雖然呢度係兒登，但係無睇過都聽過掛

甲子園好好睇

RIP

以前的女生多數會睇Yes

男生睇Exam

細個睇星閃閃同甲子園
勁鍾意佢d漫畫

男仔當甜書睇打J

點解唔係袁生

信箱成日寫埋D咩被呀哥定表哥姦左呀XYZ

仲有一定會有幾個字黑咗, 成日係到估到底係咩字

好懷念啊有佢畫嘅四葉草漫畫版

其實有冇人知甲子園個結局即係點?
女主角FF?

佢本快樂生活手帳本講佢地一家人細果陣既生活真係好好睇
RIP

rip

走咗好耐啦
啲藍絲狗仲喺佢Facebook 叫佢個代理人唔好寫政治野

唔記得細個睇邊本faction書(家姐買開), 唔知係特登定唔小心, 啲model露點相會打格但如果喺鏡個反射就唔打, 細個對lin頭認識就係呢度開始....

成幾個月前既事啦

Gnls

好睇, 屋企仲有哩兩套漫畫

請問佢咩病走？
淨係睇過佢comic fans連載

Comics Fans有睇會識佢
一路好走

細個有睇comic fans rip

Who

今晚返去睇下先

講得出exam, 巴打有番咁上下年資喎
以前D 同學最鍾意買一本yes 全班周圍傳

btw, RIP
細過有睇過佢畫既漫畫

前排仲諗起唔知佢仲有無畫，原來已經

好人無好報
Rip

睇你班人驚唔驚死

我都仲有佢啲漫畫
嗰陣覺得佢畫得好靚
rip

RIP
雖然一向唔多欣賞佢啲作品

rip
細個好鐘意睇佢D漫畫

R.I.P

你驚左成年喇喎ching

條友焦慮症係咁架啦

有冇作品睇下

星閃閃超好睇

有冇話咩病死？等我哋警惕下 注意身體健康

但個樣keep得幾好

想知+1

細個未追到結局就無左件事

我睇開兒童快報

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

似3x歲

佢都幾多支那fans
同埋有幫支那小說畫漫畫版

兒童日報？

剩係知yes有毒瘤明

有啲好柒嘅校草

童年回憶
巴打應該80係or 90頭？

木棉樹

童年回憶 以前期期Comic fans都有買

記得雙生兒幾好睇 好想睇返

點解好人無好報

每期$28 仲有野送

聽講雪晴老師好有責任感 每次都準時交稿

童年回憶
細個星期日同屋企人飲茶
一定會買本茶樓度睇

希望佢喺天國會開開心心

Rip

唉RIP

記得小學追甲子園r.i.p.

以前真係好簡單 每個月有CF睇就已經好開心了

我記得好似係女主回想返 當初冇去甲子園 佢又會點

到而家都仲有follow雪晴老師個ig細個最鐘意睇嘅就係佢畫嘅漫畫 唔係佢我諗我都唔會鐘意畫公仔見到話佢走左個陣真係覺得好sad 因為以後都冇得睇快樂生活手帳本

我嗰陣睇comic fans已經有佢嘅作品

佢以前有幫G.E.M畫漫畫

其實幾好睇

rip
我願意用林鄭同葉劉條命換翻個好人

有哂佢幾本雪睛漫畫，好好睇

過左身一排啦
真係童年回憶

嗰陣Comic fans推岀左幾個由唔同本土漫畫家畫嘅港星漫畫 雪晴老師畫Gem,另一個就畫立立

求分享老師IG

真係好好睇 舊香港既生活

最後絕筆之作

真係唔似近50歲

hellosuetching

原來係private ac 我宜家先follow已經太遲 因為永遠都唔會accept我了

不過老師ig同facebook分享嘅野都差唔多

識佢老鼠

btw, rip

影呢張相時已經現憔悴

我記得yes後面嗰版有得打電話聽故仔同歌

巴打冇睇唔本土少女漫畫所以唔識，但對於我地嚟講係買唔返嘅回憶

佢近幾年去咗支那發展

RIP
仲記得睇Comic Fans果陣會特登去動漫節攞你既簽名
你既漫畫真係好好睇

more?

R.I.P雪晴老師
以前年代漫畫家真係好努力先出名少少
相比而家啲低質Ig ac求其畫都十幾廿萬followers

細個每年第一期為左子瑩（吸血鬼達人）張會員卡，我同我阿爸仲特登去左好多間舖搵

你幾歲？

曾經好鍾意她的漫畫

你媽媽都幾後生

以前睇佢fb見佢成日返支那
香港而家真係無咩空間俾本地漫畫家畫漫畫
以前就有一堆comic fans,yes,快樂龍果d

RIP細個成日睇cf
以前係香港做漫畫家出名真係唔易

佢係少數拍得住安達充既漫畫家

60歲前死都係後生

以而家呢代計算好後生，講緊好多人28以上先結婚，到30出頭都仲計緊條數究竟養唔養得起多個人仔，差唔多30中左右先生仔
如果用返你媽媽嗰代計就算係正常年紀，嗰個年代25歲結咗婚都仲唔生就會俾屋企人問長問短。

果時gem好似都仲係十八歲，仲未走火入魔

畫得好靚

真
仲要勁冇內容

宜家呢代出名嘅應該係門小雷，已經打埋日本市場 真心有料又係黃嘅。

大大與小妹

我鐘意啊琳（蘑菇學園）

過生成年了.

有一期送拍扭file，吸血鬼達人嗰款靚到癲

RIP
星閃閃好睇

我仲有係度

試過寄信去抽禮物抽中過幾次

呢單野好耐啦喎

拉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

拉你老母臭西，拉一推三

推

都唔係好耐咋

R.I.P.

願天堂沒有痛苦